{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041893",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002159706?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 재미들펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 ご予約の際、基準人数に応じた料金をご確認ください。 基準人数を超過した場合、追加料金が発生することがありますので、当日現地にて追加決済してください。 追加人数が必要な場合、ペンション管理人にご相談ください。 宿泊をしなくても追加人数には料金が適用され、当日現地にて決済する必要があります。 ペットと一緒に利用できるペンション以外はペットの入室ができません。 付帯施設がある場合、バーベキューやその他の施設をご利用いただく場合、追加料金が発生する場合がございます。 イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。 予約管理は時間に差がある場合があり、二重予約が発生する場合があります。 この場合、先に予約された予約件が優先され、ペンションはこれに対する責任を負いません。 ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金は変動することがあり、ペンションの基準に基づいて適用されます。 未成年者は保護者と一緒に入室しなければなりません。 入室施設案内には、個別バーベキュー施設、一軒家ペンション、IPTV、WiFi、キッチン客室、禁煙施設、駐車可能、ファミリールームがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "基準人数以外の人数が追加料金が必要ですか？",
            "answer": "基準人数を超過した場合、追加料金が発生することがありますので、当日現地にて追加決済してください。"
        },
        {
            "question": "追加人数が必要な場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "追加人数が必要な場合、ペンション管理人にご相談ください。宿泊をしなくても追加人数には料金が適用され、当日現地にて決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に利用できるペンション以外はペットの入室ができません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設を利用する場合、追加料金がかかりますか？",
            "answer": "付帯施設がある場合、バーベキューやその他の施設をご利用いただく場合、追加料金が発生する場合がございます。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は予約時に確認できますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理について教えてください。",
            "answer": "予約管理は時間に差がある場合があり、二重予約が発生する場合があります。この場合、先に予約された予約件が優先され、ペンションはこれに対する責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "基準人数や追加料金は変動しますか？",
            "answer": "ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金は変動することがあり、ペンションの基準に基づいて適用されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者と一緒に入室しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "どのような施設や設備がありますか？",
            "answer": "入室施設案内には、個別バーベキュー施設、一軒家ペンション、IPTV、WiFi、キッチン客室、禁煙施設、駐車可能、ファミリールームがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 387,
        "QA": 502
    }
}